有冇人每月都差唔多清哂份糧？

租樓
拍拖
飲食
車費
雜費（例如 電話費）
家用
可能幾個月買一次衫／買小小玩具
又未至於話使哂...但係儲得幾多

我住屋企但租工作室，平好多，不過自己收入本身低，唔係專登慳真係草唔到
專登要節衣縮食不如唔儲算
每個月都接近月清開心過就算

留黎做咩？話唔定你下一秒就死

要講埋搵幾多

利伸：月月清

又講得啱

香港人月入中位數

咁都夠錢租樓?